Fox記者/Washington Examiner: 17情報機關中大多數同意 病毒係由武漢實驗所意外流出

Majority of US spy agencies believe the coronavirus escaped from Wuhan lab

A majority of the U.S. Intelligence Community's 17 spy agencies believe the coronavirus likely originated with an accidental lab escape from a laboratory in Wuhan, China, a senior intelligence official told the Washington Examiner.

The official also noted dissenting agencies remain open to the theory.

百國聯軍ready

意外？好似話係有人將做完實驗既野味賣去市場，算唔算意外?

But intentionally hide the leakage

證據呢家野

我諗佢哩啲都當意外既
如果專登寄兩件去美國先當有心啦

好似係，有人做完實驗，想賺多筆錢，
攞啲動物去轉售，
點知就感染到成個市場好多動物都中招，
再傳比人

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

唔好舉美國旗

Wow

希望真係有證有據挫死支共 唔好係郭文貴嗰個level

林鄭都有參與的，因為她沒有及時禁止中國人經由香港飛往世界各地。

事實上大家如果冇失憶都記得 由12月開始 支共係點樣毁滅證據
凈係e個動機已經夠煮死支共 支共仲柒撚到毁滅哂d證據 而家根本冇野可以證明自己
我唔理係咪真係由lab流出黎都好 支拿今次都係捉蟲入屎忽

百國聯軍

Push

順便解釋埋唔催毁香港，支那係可以不停借香港做缺德危害世界安全既野。

本身個實驗室就係冇制度，冇監管
我都唔信佢係刻意放出黎，不過幾肯定唔係源自大自然囉